[推上熱門] 8.3 旺角再遊行 8.4 將軍澳港島西遊行

我明白8.2公僕仝人與民同行同8.5三罷係主線 好緊要
但係熱門一個講8.3 同 8.4遊行嘅一個都冇啊

見好多巴絲推po嘅時候都漏呢兩個活動 唔該幫我推呢個po上去 軍政府唔批不反對通知書我哋更加要夠人出

遍地開花 不撤不散

香港人加油我會參與8月5日三罷行動

推啊

推到有人見到

推

週未好去處

Push
其實點解塞鐵行動會咁大爭議？
因為規模未夠大
每次都只係塞一條線 其他地區打工仔心諗點解唔過黎幫我罷工
that's why 要一次全面性塞過海線+3隧既大規模行動

如何合法癱瘓港鐵
一人一喼港鐵fashion show大賽

推呀

8月2到8月5 我希望見到你哋

push

沒有暴徒 只有暴政

我哋要keep住出等政府唔可以以為件事解決咗

要救番義士啊

8月3 旺角
8月4 西環 將軍澳
8月5 罷工

手足出黎行街 記得帶好安全套裝以備不時之需

同埋兩個人行好啦 三人就構成非法集結

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

注意 未獲批不反對通知書

千祈唔好成群結隊啊

不過行街執到海報橫額 無啦啦發神經鳩嗌幾句又好似唔犯法

做個守法嘅公民行行人路啦

人手置頂

唔好遺忘義士 個個禮拜出

推到所有人知

唔該大家係其他地方推po嘅時候加埋

8.3 旺角再遊行
8.4將軍澳港島西大遊行

好人一生平安

再推

幫推

重要啊

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

香港人加油
將軍澳撚 將軍澳見！

到時見

Push嘅template

一個不能少

係完全無人講旺角
講都係反對出

推！！！！！！！！

8.5香港人大罷工 香港人加油

推爆佢

go

唔夠人咪當行街囉

【成人戰線】各位成年人我準備左中英文推廣8.5罷工嘅簡短說詞

對家又有撐警

沒有暴徒 只有暴政

旺角啊

除左8.2 係咪其他都唔批不反對啦?

Push

全港八五大罷工

我會罷工

加油呀

警方反對周六旺角遊行 僅批准晏架街足球場集會

元朗 上環佢都反對

各位唔好出去遊行 兩個人自遊行好啦

推！

警方反對周六旺角再遊行 但集會獲發不反對通知書

有網民發起本周六「旺角再遊行」，市民伍永德早前通知警方有關活動，要求警方發出不反對通知書，主辦單位表示，警方反對有關遊行，但原本遊行起步地點、晏架街足球場的集會則獲發出不反對通知書。警方在反對通知書中表示，在早前多次集會及遊行期間或結束後，相關地點及附近一帶道路都發生過有參與人士、記者及警員嚴重受傷、大規模破壞公物、暴力、縱火等事件。警方表示，旺角區人流車流密集、亦有大量流動人口及旅客，加上區內有不少舊式樓宇及易燃搭建物如排檔等，如發生暴力衝突事件，會嚴重影響市民及旅客的人身及財產安全，如出現堵路，亦會影響廣華醫院、附近消防局及救護站的服務。警方指出，基於近來的嚴重衝突及社會氣氛，有理由相信今次遊行的參與者，可能進行的行為不在申請人的控制範圍，即使對遊行施加條件，亦無助維持公共安全及秩序。伍永德早前計劃本周六下午3時半，由晏架街足球場起步，途經旺角道、彌敦道、登打士街、廣華街和染布房街，以麥花臣籃球場為終點。

2019-08-01 14:20:48

又反對

2/8 -5/8
到時見

香港人真係好忙。。推推推推

麻包袋

pish
香港加油
be water

8.3考慮下轉場

「緊急呼籲」全部人8月3號唔好去「旺角」

倒不如…

推 三大遊行

tko係咪tvb？

推!

咁小人推既 係咪唔去啦

push
我地要針對政權 避免衝突被捕
遊行要有目標目的 嘗試遊擊

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
嘗試係狗推進時反包圍打狗
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

光復香港!
時代革命!

點睇將軍澳有不反對 港島西有反對？

pish

推
我要罷工

推推推推

熱門呢

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

無人知聽日旺角啊！

推推推

上熱門啊！

加油